有無人記得細個食過一種芝士片

我記得款芝士片有原味同士多啤梨味，但依家搵唔返，我又唔記得係咩牌子，淨係記得個包裝係拆開入面一塊塊獨立包裝。有無連登仔解答到我？

依隻牌子？

開唔到

我印象中唔係日本牌子，不過都多謝你

有食過

好似係卡夫出㗎，我細個覺得好難食，好大個先知原來芝士唔係水果味

唔記得係咪依隻，但包裝類似